林鄭月娥：不會撤回修訂《逃犯條例》 希望立法會審議盡快完成

行政長官林鄭月娥表示，不會撤回修訂《逃犯條例》，有關建議已交到立法會討論，希望立法會審議盡快完成。她說，台灣殺人案涉事人仍在本港拘留，可能會獲釋，反問是否樂見公義不能彰顯。

林鄭月娥出席一個活動後，主動回應昨日反對修訂《逃犯條例》的遊行。她說，遊行集會言論完全偏離修訂的目的和內容，修訂條例可以一視同仁地處理其他未簽訂移交協議地域的移交安排，不是全部涉及內地，未來會要求保安局和律政司繼續詳細解說。

她又說，特區政府非常尊重言論自由，留意到少部分人藉昨日遊行鼓吹港獨，重申不會容忍違反憲法和《基本法》、破壞國家安全、主權、領土完整的活動，亦讓市民看到往往別有用心的人，利用公眾活動進行不能容忍的事。

她又說，特區政府非常尊重言論自由，留意到少部分人藉昨日遊行鼓吹港獨，重申不會容忍違反憲法和《基本法》、破壞國家安全、主權、領土完整的活動，亦讓市民看到往往別有用心的人，利用公眾活動進行不能容忍的事。

我見到有人捉住少少唔關事既野去轉移視線
唔正面面對訴求

哈，香港除左網上仲有言論自由?

原來香港係行政長官話事
咁立法會有咩存在價值
就係養班廢人唔去開會

睇尋日城市論壇，政府派周浩鼎同一個on99大陸佬上去，派班垃圾出戰，就知政府胸有成竹，條例實通過無難度

典型心虛 唔夠膽正面回應

死港奸，賤婆娘

明顯又係一單政治任務